［最愛返工］無嘢可以阻到我返工 最曲折離奇嘅返工方法！！！

銀行界：家住天水圍，喺九龍區返工，搭巴士去深圳再轉高鐵出西九

利申聽返嚟

有個fd又係銀行界
住上水
直接九龍租酒店住咗兩晚

你個同事好唔合群

港奴貼咁多錢返工

日薪都蝕埋

銀行界=平行時空

倒貼打工

打工既目的為賺錢，世界上竟然有班生物熱愛返工到貼錢打工真係令人匪夷所思。
不如直頭唔好要人工啦

果然有責任心

無所不用其極

順便約砲又話你知咩

契哥今日有新聞wor
吉野妹睇左未

法拉結婚後一直定居美國，她近日回港除了出席活動外，還把握機會與契哥馬仔相聚，十分有心！馬仔在社交網分享合照，並留言：「下次再傾啦妹，回NewYork路上平安。」相中見二人頭貼頭拍照，露出開心笑容。不少網民都留言指很想念這對組合，「回憶翻曬嚟」、「又靜悄悄的回來不告訴粉絲了」又有人大讚二人保養得宜「點解兩個都可以咁後生」。

勁港豬
咁都諗到